原來，阿活焗豬扒飯並沒有失去芝士

啱啱去阿活買焗豬扒飯， 見到個餐牌就咁叫阿活焗豬扒飯， 而唔係阿活焗芝士豬扒飯， 仲諗住入面冇芝士會食得冇咁開心

但打開個盒發現原來入面有芝士 原來只係個名失去咗芝士， 焗豬扒飯入面依然有芝士， 要快啲趁熱食曬佢先得

黃金焗飯仲多

佢啲飯太乾反而鐘意食咖哩牛腩飯
如果焗豬做到大家樂個種多料又濕潤就好

真 好似放左落雪櫃兩三日咁

同埋舊扒有時太乾 冇哂肉汁食唔落

佢依個飯好撚唔掂

阿活焗豬扒飯失去了芝士
樓主證實了這個消息

後期加返，我記得前幾年食係冇

佢啲焗飯一般
仲有個四重芝士雞皇飯 都一般

豬扒飯失去了一切

芝士是無菇的

微波飯無計

大家樂焗豬扒飯我拎去餵狗
狗狗食到津津有味